如果呢個世界分十種level嘅人！

如題，集合性格 能力 智慧 教育 錢財 權力 所有內在外在等等。
你覺得自己係咩level?

我覺自己level 3.

推

開錯台？

0

0已不存在

LEVEL 1

洗唔洗負皮啊

世界太多勁人

點解呢？你認為邊方面係最差

勁人集中level9-10

-1

樓主就應該同個post評價淨值咁高

巴打 多d鼓勵與分享
少d抨擊

你話分十種level
咁都要講下唔同level有咩分別架

Level1 最屎 level 10最勁。
自己感覺上覺得係咩位置

你分得咁hea
點同你玩

Level 3.1415926535

自知之明 level 10
幾肯定自己係垃圾

~lv5

樓豬嗰標準好似係10最勁

好難咁準確 一切你認為自己係咩級別就得

係

所以味自知之明呢個項目lv 10

教育-咩學歷有咩分
錢財- 身家RANGE有幾多分

呢D講到點分喇掛